其實依到班人是咪唔鐘意食羊腩煲

搵暈都唔見有人討論羊腩煲😰😰😰😰😰

鐘意

呀b is watching u!!!

唔食羊所以無討論

貴

個汁同啲枝竹好好食

枝竹

人間極品
乜撚野支那雞煲行撚開

枝竹好味
不過怕羊陣騷味

就係食陣味

枝竹真係正

正呀

唔鍾意

新鮮好撚貴

羊B驚到笠水

依家仲有羊lam bo食咩

正 加多枝青島 一碟唐生菜

on9 唔騷去食牛腩煲啦